用1.1.1.1上到連登

[url]https://1.1.1.1/zh-Hant/dns/[/url]
跟住佢咁做，我就係成功嘅例子